屯門有無邊間米線店有得揀麻嘅程度？

好鐘意麻嗰種感覺 雲川燒叫麻辣可以再重少少麻就正

屯門就自己種辣椒啦